<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
  <string name="admin_has_ability_to_monitor_device">"L'administrador pot supervisar i gestionar la configuració, l'accés corporatiu, les aplicacions i les dades associades amb el dispositiu, inclosa l'activitat de xarxa i la informació d'ubicació del dispositiu."</string>
  <string name="admin_has_ability_to_monitor_profile">"L'administrador pot supervisar i gestionar la configuració, l'accés corporatiu, les aplicacions i les dades associades amb el perfil, inclosa l'activitat de xarxa i la informació d'ubicació del dispositiu."</string>
  <string name="cancel_delete_profile">CANCEL·LA</string>
  <string name="cancel_provisioning">CANCEL·LA</string>
  <string name="cancel_setup">CANCEL·LA</string>
  <string name="company_controls_device">L\'empresa controla el dispositiu i el manté protegit.</string>
  <string name="company_controls_workspace">L\'empresa controla el perfil i el manté protegit. Vós controleu la resta.</string>
  <string name="contact_your_admin_for_more_info">"Contacteu amb l'administrador per obtenir més informació, incloses les polítiques de privadesa de l'empresa."</string>
  <string name="continue_provisioning_notify_text">Toqueu per continuar amb la configuració del perfil professional</string>
  <string name="continue_provisioning_notify_title">S\'ha acabat el xifratge</string>
  <string name="copying_certs">S\'estan configurant els certificats de CA</string>


  <string name="delete_profile">SUPRIMEIX</string>
  <string name="delete_profile_title">Voleu suprimir el perfil professional?</string>
  <string name="device_owner_cancel_cancel">CANCEL·LA</string>
  <string name="device_owner_cancel_message">"Voleu plegar de configurar el dispositiu i esborrar-ne les dades?"</string>
  <string name="device_owner_error_already_provisioned">Aquest dispositiu ja s\'ha configurat.</string>
  <string name="device_owner_error_already_provisioned_user">El dispositiu ja està configurat per a aquest usuari.</string>
  <string name="device_owner_error_download_failed">"No s'ha pogut baixar l'aplicació d'administració"</string>
  <string name="device_owner_error_frp">El dispositiu està bloquejat contra el restabliment de fàbrica. Contacteu amb el Departament d\'informàtica.</string>
  <string name="device_owner_error_general">"No s'ha pogut configurar. Contacteu amb el Departament d'informàtica."</string>
  <string name="device_owner_error_hash_mismatch">"No s'ha pogut utilitzar l'aplicació d'administració per un error de la suma de verificació. Contacteu amb el Departament d'informàtica."</string>
  <string name="device_owner_error_installation_failed">"No s'ha pogut instal·lar l'aplicació d'administració"</string>
  <string name="device_owner_error_ok">D’acord</string>
  <string name="device_owner_error_package_invalid">"No es utilitzar l'aplicació d'administració perquè s'ha malmès o hi manquen components. Contacteu amb el Departament d'informàtica."</string>
  <string name="device_owner_error_package_name_invalid">"No es pot instal·lar l'aplicació d'administració. El nom del paquet no és vàlid. Contacteu amb el Departament d'informàtica."</string>
  <string name="device_owner_error_package_not_installed">"L'aplicació d'administració no està instal·lada al dispositiu"</string>
  <string name="device_owner_error_reset">REINICIALITZA</string>
  <string name="device_owner_error_wifi">"No s'ha pogut connectar a la Wi-Fi"</string>
  <string name="device_owner_exists">Els perfils professionals no es poden configurar en un dispositiu gestionat</string>
  <string name="encrypt_device_cancel">CANCEL·LA</string>
  <string name="encrypt_device_launch_settings">XIFRATGE</string>
  <string name="encrypt_device_text_for_device_owner_setup">"Per continuar configurant el dispositiu, l'heu de xifrar. És possible que trigui una mica."</string>
</resources>
