<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <string name="allow_backup_button_label">Còpia de seguretat de les meves dades</string>
  <string name="allow_restore_button_label">Restaurar les meves dades</string>
  <string name="backup_confirm_text">"Una còpia de seguretat completa va ser sol·licitada pel computador a què es troba connectat. Voleu permetre aquesta operació?

Si tu no vas sol·licitar aquesta còpia de seguretat si us plau no permeti aquesta operació"</string>
  <string name="backup_confirm_title">Còpia de seguretat completa</string>
  <string name="backup_enc_password_optional">Si vols xifrar totes les dades de la còpia de seguretat, introduïu una contrasenya:</string>
  <string name="backup_enc_password_required">Atès que el dispositiu està encriptat, se li requereix per xifrar la còpia de seguretat. Si us plau, introdueixi la contrasenya a baix:</string>
  <string name="backup_enc_password_text"> Si us plau introdueixi una contrasenya per xifrar totes les dades de la còpia de seguretat. Si deixeu aquest camp en blanc s\'utilitzara la contrasenya actual:</string>
  <string name="current_password_text">Introduïu la contrasenya actual de la còpia de segureta:</string>
  <string name="deny_backup_button_label">No ha fet una còpia de seguretat</string>
  <string name="deny_restore_button_label">No ha fet una restauració</string>
  <string name="device_encryption_backup_text">Si us plau introdueix la clau de xifrat de dispositiu. Aquesta contrasenya serà usada per xifrar el fitxer de la còpia de seguretat.</string>
  <string name="device_encryption_restore_text">Si us plau introdueix la clau de xifrat de dispositiu.</string>
  <string name="restore_confirm_text">"Una restauració completa de la informació va ser sol·licitada pel computador al que es troba connectat. Vols acceptar aquesta sol·licitud?

 Si tu no vas sol·licitar aquesta restauració, no acceptis aquesta sol·licitud. Aquest procediment va a reemplaçar tota la informació del teu dispositiu!"</string>
  <string name="restore_confirm_title">Restauració completa</string>
  <string name="restore_enc_password_text">Si les dades de restauració estan xifrades, si us plau ingressi la clau:</string>
  <string name="toast_backup_ended">Còpia de seguretat acabada</string>
  <string name="toast_backup_started">Iniciant còpia de seguretat…</string>
  <string name="toast_restore_ended">Restauració acabada</string>
  <string name="toast_restore_started">Iniciant restauració…</string>
  <string name="toast_timeout">Temps d\'operació esgotat</string>
</resources>
